恒管幾時先升大學

班友仔由year1打飛機打到final year都仲未射得出

推

30/09/2016。 恒管擬明年申請正名大學
（有一篇同日報道話2018年）
08/06/2016。 恒管擬明年申正名大學，大公報
20/02/2016。 恒管明年申請正名為大學，成報
15/09/2015。 恒管擬後年申升格大學，東方日報
22/08/2014。 恒管擬2017 申升格大學 籌備新課程 逾萬報讀申請 ，星島日報
07/08/2014。 恒管冀3年內申請升格大學，am730
20/03/2014。 恒管2016申升格大學 [純文字版]，蘋果日報

yr1打到yr4都射唔到

恒管其實有大學水準
夠膽就係人地5000個學生面前話無

放風出去專登昆鳩人讀

打到昏迷